究竟老豆搵仔係邊撚個

點解可以咁神通廣大

前FBI成員

聽講係BK同香討聯手, 佢地人脈好似好多 做到依d野唔出奇
感謝佢地

推

神盾局

唔好戇鳩啦好嗎？

其實係「江派」的國安，講華人資料庫，仲有邊個齊得過中共。

BK 好勁

BK + 環時聯手

聽講係香討某前版主，辟易d friend

黑警死全家

我都聽聞係
我哋啲細路真係唔夠人哋大人勁

好似姓盧

佢哋身份好秘密
唔係上述講嘅人

江派

Baby Kingdom好野

造物者，只有造物者先可以輕易取得咁多資料

外國勢力 FBI

實不相瞞，其實是林鄭月娥。
那人表面上是條柒婆，心裡頭卻十分痛恨中共。

Bk d人好神通廣大

是江派

鳩硬sir

認同

偉聰？

好想知咩呀sir?

冇撚得Fc既野
樓上所有人是但講2講 班傻仔個個都爭住信

匿名者 香港分部

傳聞係Baby King,香討,光明會,三大組織聯手

共濟會

好似係樓主老豆？

我都收到咁既風，好似仲有u汪
退左休既avengers成員，仲有CIA,MI6,Mossad,FSB....不能盡錄

仲有警隊指揮官內應

梁烈唯

BK同香討一向高手如雲

呢d post係想篤灰post,知你又點

唔係CIA咩

關你撚事

郭文貴

關你撚事咩樓主

唔知呀唔知呀唔想知呀

想知咪去問人囉

Baby Condom呀

Baby kingdom JM黎架。
佢地咁憎班狗因為佢地曾經都係警嫂，眾所9知班狗中意叫雞，拋棄糟穅，個堆未糟糠，佢地話起就起到就知佢地同狗狗有密切關係， JM們萬歲

一班移左民既香港人

完

你理得人地邊個啊
睇你就睇啦

鄧炳強

蔥蔥

唔好唔記得背後仲有個精密嘅大佬

阿sir 我唔知道

cls
辟易呢個名好耐冇聽過

想收風？

好似話有警察喬裝成老豆搵仔admin

Donald trump 啦擺明

唔好問我點解佢識廣東話 佢係香港做過生意架傻仔

你估佢真係淨係識玩Twitter 咩

多謝分享

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

阿狗黎

聽講係何君堯個仔

香討同親子王國真心有料到

連登仔真係唔死都冇用作為最愛國愛黨既連登仔連起一個黃屍底都做唔到

黑警自己爆料啦肯定
你估佢地真係咁團結咩

Agent AW
Agent JM
Agent MP

港人港地admin 黎

我知幕後黑手係邊個

*以下內容只有連登高級會員可以瀏覽

擺明係Bk 啲版主啦，係佢地先咁神通廣大

樓上全部on9
係神盾局啲人黎架

可能是警隊高層
用意係咩相信大家都估到

會唔會有機會捉到個ADMIN?

啲慰安婦篤灰，篤啲警狗出黎？

好似係帝吧

好似名叫偉蔥

聽聞好似係 觀音

極反智！關於9月2中學生罷課！

連登仔以為自己好有料睇少baby kingdom實力

好似話國安之類個D
驚警察越黎越膨脹會不受控，所以整老豆搵仔出黎暗示佢地Big Brother is watching you
証據: 老豆搵仔暗合左大陸成日自稱係香港既爸爸媽媽呢個說法

唔好出賣義士啦屌要低調 一陣共產黨搵人攪佢地就死得

屌你259

識繁體字既FBI

樓主老豆應該搵緊仔

盧偉聰嚟，反正冇野做撚下班

呢位ching有d年紀

babykingdom 版主

我話比你知，不過你唔好同人講呀，老豆搵仔真身係鄧炳強

其實佢係一哥。所以先知咁多野而班popo 又唔
可以拉佢。
所以奴隸聰咁多無出過黎囉。佢真係好忙。

對唔住大家原諒我好嗎？
The Comment is Dead

咁多料爆
除左內部我都諗唔到係邊個

有冇神盾局地址
幫Ann姐問

佢叫盧偉充

斯洛登啲friend

佢地有Avenger做backup 應該冇事

唔係CIA咩？

Who is it?

好似係上面既特務之類 怕會去到控制唔到d狗 所以制衡佢

唔該晒 我係邊個了 唔好俾藍絲知

聽聞係一個有資助嘅團隊，梁烈唯係大股東

督灰狗!!!

原來係真

BK

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

食屎啦 督灰正契弟

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好再推啦好嗎
真心就夠鐘落街

聽講系國家龍組

你問吓邊個老豆搵仔咪知佢係邊撚個囉

點會話比你知，阿蛇

環球時報D特工

cia,fbi,復仇者聯盟，九頭蛇，mi6 ,kgb 金圈特工

中聯辦

我都覺得係 佢 。 有咁多黃絲支持佢。

多謝babykingdom

香討？

BK同香討好多師兄師姐同警嫂
聞說佢哋已經睇唔順眼班犯罪黑警好耐
所以瘋狂將黑警資料放出嚟
BK同香討啲人真係好勁

總督府

好有可能係盧偉聰，暗地裡想搞鳩鄧炳強所以不停放料出藤

国安局

我識佢，不過唔話你知

可能係中国帝吧

呢樣真嘅
我有位長輩係入面成員
大多數都黎自baby kingdom 同 香港討論區
佢地普遍年紀大d
識人自然多d

利申 fact checked

不推文回覆呀屌你地

夜神月

做咩啫你

米撚流風啦低能仔

AREA 51

實不相瞞，其實係我
留意返我個ID 中出五十連
中出咗五十條女，所以要搵番個仔
是為 老豆揾仔

香討

幫港出聲

我知 想知再講

仲有一班係

【遊行人士注意】

身處日本手足表示，
一名日本最高級五毛「清義明」（日本人）剛剛搭飛機過嚟香港！

清義明會用日本人身份，
走去前線影相或者騙取大家信任，請小心呢個男人。

佢之前已經衰過一次，
仲會拎啲物資去派俾大家，同埋講加油騙取大家信任。

有手足曾經俾佢影相再放上Twitter，
同時佢都係一個日本嗰邊文宣組最大嘅對手之一。

#清義明 #保護自己 #小心

小心陌生人! 佢係由日本遠道而嚟香港嘅五毛人士
仆街 #清義明
香港仆街逐個捉
請支持仆街集中營🗿

其實我覺得都係篤灰為主

ON9 樓豬第一日上網?
係人都知係Baby Kingdom 壇主

咁樣講出嚟好咩

老豆搵仔好撚勁..

嘩

其中一個admin係英國人叫Harry Hart
正職好似係賣西裝

弟充

有幸見過佢真人一次，
一個光頭嘅殘障男人，
坐住架全自動輪椅，懷疑係外國勢力提供

佢地就係勁到講埋你知都唔撚驚 咁先值得我地學習

好似話係nick furry

仆街做咩講出嚟

外星人

非5毛 謝謝

BK 香土 好波

英國間諜

好似係江派

FBI 外國勢力

玉皇大帝

搵完其實又點，又無麻包袋都係無乜用

discuss ching

Jason Broune

鄭柏林屈斷被捕義士手腕條數仲未計

保護義士呀

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

認真,係一個鄭姓英藉華人,自從嫁左俾一個姓林既男人後一直醉心政治,在香港已經去到位高權重既職位,牠每一次出現都會令香港人更加團結

[member]我都收到風係神盾局[/ member]

美少女戰士

不篤灰呀

太多警隊25仔

九頭蛇

認同！

好撚明顯係警察自己友啦 邊得黎咁多警察資料啊
仲要身份證同地址都起到

aby kingdom

哈哈 佢想做低中共好耐

而連登繼續係。。。。

有次admin唔小心po左自拍比我cap低左

係 估唔到嗰邊啲人咁猛料
宜家我都去嗰邊收風多

邊個眼紅2哥 輕鬆上一哥位咪邊個囉

MI6

聽講係何妖個仔

佢係神

諗下都知係CIA啦

其實係雜總識用正體字

國安無間道啦
中共憑身形就認得人~~

波台狗來

uwxnt啲兄弟好勁嫁

CIA 外國勢力

屌又爆
明明講好左屈落連登度

即刻駁嘴啲fd.....
睇完覺得好老尷

比你知道又點呢

林鄭

但我真係睇唔過眼

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

係盧偉聰 㩒幾個制就有資料

多謝香討啦，但要低調

我收到風689都有份

有senior officer keep住俾料 亦有唔少散仔爆料自保

學大6既一句說話，因為我是你爸爸

共產黨啲fd

佢有名有姓, 但我唔講得

姓:李 名字:老豆

俾佢害撚死...豬隊友

咪撚自己讚自己啦

姓盧

你當CIA 同 KGB流？
仲未計BK、帝吧內鬼

屌 呢個名真係好有年紀

我剛剛玩討論區果陣 佢已經做左好撚多年版主

關你咩事 做到野咪得

香討神

CIA

你估黑警d friends 個個撐佢地咩

好似話係聰聰其中身邊一位紅人
本身職業係開鎖佬

習近平個女

光明會

鄭月娥好似有份

共產黨

中共

借推
811少女被布袋彈擊中科學分析還原紀錄片

我都聽過咁嘅傳聞

NASA

聽聞B哥哥同校長好多年前開始計劃，B哥仲為此用盡積蓄破咗產

多謝反警英雄B哥哥！

江派，好明顯啦

AI FF lindy

真係唔好睇少jm網絡 哩啲咪做實事

area51

唔好篤BK同香討出黎啦...
講好左齊上齊落

樓主年資淺，無警隊高層篤灰邊有咁多料

你估一哥同二哥背後無出力咩

刺客信條兄弟會

習近平自己

宣明會

蜥蜴人

人地係邊個 關你撚事咩

D師奶平時無野做 認人又叻 做呢d岩哂
不過下次加密 唔好影響佢地

大台

林鄭
港英出身既佢, 點會睇得起習大大
搞死香港咪返英國

BK真勇武

聽講係海外高登仔
難怪咁勁啦
高登好嘢

義士黎咁耐以前就黑口罩

主能夠

[sos

感謝BK同香討各位大大

咪黑警自己 個個做259

睇過 震鷹同月鵝 篇文就明柒婆點解要報仇

Push

係奴偉聰

好似係你老母

一定係有裹應外合 唔係點會搵到咁多人

上進會

我聽朋友講係香討同埋中聯辦搞
真係好閪勁

可唔可以唔好咁張揚popo刮左佢地好耐

呢個gif 幾撚多年

唔知佢仲有無同班柒頭圍威喂